點解69後要咁遲先暫緩，林鄭：因為香港不嬲有遊行，69好和平...

直到12有暴力同流血事件發生先重新考慮
特首講明 百萬人和平無用
我無聽錯？

佢話咁遲回應係因為大家太和平
你無聽錯

大家睇到咩事啦

即係和理非無用啦

push
咁嘅特首仲好意思話為人民？
全程聽佢不斷repeat自己初心 屌 想嘔
係咪要人係立會門口自焚先肯撤

勇武又贏
不過其實如果冇103萬人遊行，就冇勇武基礎
激進行為不會得到廣泛同情甚至加入

唔好再切割
今次明顯睇到和理非同勇武要合作、互相包容先有力量

冇聽錯 佢真係咁講

係無用
但無100萬人612都唔會成功
而家代表和理非同勇武合作先會成功

市民會覺得100萬人遊行政府唔理 所以行動先升級 所以勇武反而得到市民支持

今次佢又無講錯喎，69真係白行，行完繼續二讀。

岩, 其實係互補, 兩邊一齊做先有用

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀

佢咁講係撩交打都啲

push

煽動年輕人成為暴徒，可恥

特首俾埋子彈大家
要識做了

助攻

遊行完就返屋企洗白白，政府不嬲懶撚得理你，過左成廿年都唔明咩

佢緊係想我地暴力 次次捉你一批 一俾佢陰乾完就仆街了

冇69 會有612 咩

白行
你試吓69得1000人行結果會點,
自己用吓腦諗吓啦
佢擺明死要面仲係度串柒柒,
想撩交打撩興你遮

係佢當100萬遊行市民on9 先攪到咁之麻
佢呢d 根本迫人行暴力 on99

都要你唔理會一百萬人嘅和平理性先有後來嘅激進，係雙方嘅一種互動黎

勇武唔好排斥和理非
可以加入就加入
集民氣
同當俾個機會和理非睇下work 唔work

唔work就有基礎升級
呢個時候和理非唔好割𥱊，包容下勇武
有人犧牲自己去衝、和理非就喺另一邊勸說唱聖詩絕食進行道德感召
泛民會視義士為同路人同提供協助

呢個形式係最有力量

唔見棺材唔流眼淚咪係呢D人

100 萬人一定無白行 就係因為政府100萬人都唔撚理 大家先會更加接受到暴力衝突

推

69個like

因為美國出左牌打香港關係法，淋病正式將中央拉埋落擂台打，所以大陸叫停。因為香港一失，就係中共最後既透氣都會無埋。

美國同西方國家好多對香港走私科技返大陸隻眼開隻眼閉，你一個地方首長搞到共產黨管治就唔係講笑。大家等睇會唔會話佢老公生癌或者個仔病要照顧家庭唔連任或者提早落台啦

星期日個數再大D
更加有勇武基礎

無錯,捉一批少一批,
勇武力量其實係低過上次雨革
咁講啦,今次天下歸心,
如果和理非已經可以收佢皮既話,就留番啲力唔好亂沖

話升級，衝無用果班同篤灰狗洗唔洗出黎道番個歉先

集結連登力量，尋找潘生潘太

識做啦

撤回

收到

搵人cap 出黎plz

泛民睇到未？
唔好再篤灰pls

講到明比你聽，和平係冇撚用

佢到時就話暴民放火燒死人架喇

大家唔好再怪林鄭 佢已經過晒水 忍辱負重

即係鼓吹暴力？

唔好亂嚟 畀佢撩兩撩就扯火
又要明白班狗谷住谷想打人好耐
一定要靈活走位
唔好故意求戰
一定有伏

身邊好多本身和理非既今次見到過百萬人出黎都當冇件事 衝擊下都開槍屈暴動 而轉變立場覺得和理非已經冇用

百萬游行=nothing

難得勇武和理非合流, 佢又想分化香港人
唔好俾佢導向，實際係外國見到6.9 100萬人同 6.12 過份使用武力先加快上咗兩條bill，呢個先激撚死大陸

大家唔好比佢煽動到用暴力

唔係冇用
和理非用嚟輔助勇武

間接助攻

69 用結果黎睇 係白行
但過程知道反送中係絕對有民意基礎

Source? 上網搵唔到呢段新聞

林鄭算唔算係港獨之母

今時今日文明係錯，我真心屌你老母

Ok 和理非非對你係無效果嘅 got it

一百萬遊行政府當然唔理你
但比外國出師有名.又關係法又人權法案
係必要ge力量

呢段可以放大佢

和理非只要不篤灰、不割席既話就係對勇武既最大支援
佢地只要繼續做到不篤灰、不割席,
我唔會再屌佢地9坐9行,甚至以後自己都行埋坐埋一份
一齊無成本抗爭吓先

今次香港人學到的政治智慧係先禮後兵的輿論基礎，如果冇百萬遊行的「白行」，就唔會令到612的包圍立法會正當化
若然一開始就玩勇武，姑勿論參與人數唔會有咁多，結果只會變成另一個魚革，可能即刻就會俾速龍鎮壓
所以香港人，唔好忘記經歷咗咁多嘢先學到的團結的重要性

和理非一直都阻人衝，點合作？

不嬲有 = 話撚之你

政治真係博大精深

無和理非既話啲勇武無用武之地
因為有溫和先有力支持勇武

開始懷疑林鄭唔係假亂港
係真係想收香港皮

喺因為100萬人行完，當晚11點個政府仲出個繼續二讀嘅聲明，d人先開始支持將行動升級。如果一嚟就勇武抗爭，仲唔即刻畀人屌咩

和平就不暫緩

諗住和理非的泛起會割席
點知今次冇割

唔係講笑
我覺得好多泛民支持者都係睇泛民做頭
只要泛民唔割席
就自然多人支持義士

和平理性表達意見連林鄭都給予肯定
香港人做得好！

仲有台灣
一百萬遊行同6.12就好似兩把刀咁
啲外國傳媒外國官員外國網民每次一講就係咁提住

和平就唔停啊 聽撚到未啊

姐係話市民意見無用
你唔比D顏色我睇下, 我係唔會理你
呢招好野呀

可能條淋病一向都係做實事 根本唔需要成日面對公眾
就算面對公眾都唔需要語言藝術遊花園
點知做到特首就唔識應對

1. 69和理非
2. 612勇武
3.文宣
缺一不可

1.全靠69過百萬人上街，引起世界關注
2.勇武比全世界睇到共產真實一面，有藉口實行制裁
3.文宣，提供有用資訊，發放共狗資料，對成件事發揮最大後援

最後感激各位付出，各司其職

和理非唔係冇用但得和理非係冇用

年年都咁遊行架啦
弟時準時番工番學

=回應都唔洗比

完全無視人民
有一百萬人上街都可以完全無視,佢真係有恃無恐

林鄭代表政府讚同以武力表達訴求 公開支持本民前梁天琦黃台仰

唔係啦
佢係台獨之母先岩
蔡英文由一個月前連初選都驚過唔到
變到宜加訓起道都贏
跟本最後贏家就係蔡英文

先和理非,再武勇

你坐係屋企咩都唔做就真係無用啦

一向做嘢都係先禮後兵
點解香港人咁自豪
9號果日係 103萬 vs 4百幾人(官方話搞事)
不過，其實都唔係無時無刻搞事
日間呢4百幾人一樣守規矩守禮

就算係12號果日，企最前的師奶
講一句：唔好掟嘢，其實控制到後面啲人
你估真係暴徒咩？
真係暴徒完全唔聽啦！

可是，詐降退兵，引人前黎再施襲！
玩返戰棋game常見戰術
及至牧師感概：
我們這一代年輕人無啦~
從懷疑 到認真思考
沒有誇大其詞

黑驚以外，還有黑護
送醫院可能變相送殮房
難怪早幾個月係咁搞醫護！

懂宏觀去睇，係覺得好恐怖！
點解打咁多字，希望十幾果班睇到學到
一個星期無打機？
Real game才是hard mode，無金手指用！

和理非：帶民意+風向
勇武：直接威嚇政府

佢係咪特登架
今日啲答法咁撩交打

調轉睇,勇武有用
但淨係得勇武都無用

算唔算鼓吹勇武

啱
衝個班後邊無人聲援無人輿論支持都會好難行

但好奇怪,共產黨推得送終就應該預咗美國會搞香港關係法
預咗外資會走
如果佢驚就應該一早唔好搞先係
佢搞得就即係擺明想香港面向國際度門閂咗佢
所以我懷疑風聲無咁緊,
或者同美國deal完之後都係會立

不嬲今天我都係俾人打卡用架啦

無，佢間接默許勇武派

唔好高估上面班人既智慧,估到就唔會要同美國打貿易戰

冇，佢意思係當100萬人死嘅，得衝擊先有用

講多無謂 星期日如常遊行 係要撒回 唔係暫緩

豬西迪PRESS CON講緊呢樣野

，，

就算自焚
條撚樣都唔care㗎啦

認證和平無用

和平當你無到
重新考慮因為 唔想警察嚴重受傷

明未

冇錯
所謂先禮後兵，即使你明知對方唔會理你
但係先禮起碼俾世界見到你有試過講道理
咁對方都唔理唔聽，責任就變咗喺對方
你再升級就有基礎好多

幫手分析形勢也是重要

救護站和物資站
超分散都被狗重點搶劫

有獨立思維的話
個人意願唔會捐錢畀救助基金
免得狗一鑊搶晒！
對家乜都敢搶！

寧願個別有需要，實際送到其手上
萬一搞集基金真身係藍絲
你真係血都嘔多幾桶

Anyway，個人發夢所見，可能有錯
你大啦！獨立思考對錯吧！

林鄭真係仆街之首
個人覺得佢而家策略係想先暫緩 後實行
然後佢比所有香港人屌到下台
下左台後
返煌國享福
佢就完全中央任務

有冇人有片？
去咗廁所冇聽到？

魯魯修

如果淨係得勇武，政府會話你成班亂港分子
如果淨係得和理非，政府更加睬你都on9
兩者缺一不可，各有各做

目標一致，撤回修訂

先禮後兵

針唔拮到肉唔哎呀

年年都係咁遊行
第時準時番工番學架啦

今次民陣都出晒聲會幫勇武
阻條撚？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

無錯呀

Push

佢係真係想要有人死

似係撩鳩人勇武 依個女人真係好撚毒

咁撚蠢咪學人做特首啦

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

爬山

有冇人cut段野出來可以廣傳？

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

wow 姐係一百萬人散步係無撚用
幾多都見慣不怪

你地太和平呢
會影響你地意見既速度架
者係和平呢，就好似56k上網
勇武少少呢，就好似華為5G上網咁
快少少俾特首聽到囉
不過56k都夠快，好似係
利伸：愛國

想迫人用武力
名正言順放老解？

和理非

因為100萬人和平示威，國際左膠先開始留意，然後612之後各界繼續施壓，淋病先被逼退半步。
冇69嘅出現，612好易被各界定性騷亂/動亂，冇人施壓下淋病只要繼續拖就必勝。

唔小心㩒左負皮係時候整新嘅長輩圖

希望大家記得要和理非出動 政府視若無睹 各位義士先出師有名！到而家呢個時候 我地仲點可以分黨分派嚟撕裂本來完整度已經唔高嘅香港

聽日一定要和理非
唔好比林鄭條八婆激親走去衝
一衝就佢下懷 到時我哋就會處下風！
記住記住 我哋先係受害者

根本一日大陸揸莊, 把刀幾時都可以再拎出嚟, 佢就算今日同你講徹回又點, 他朝又可以轉個形式但相同目的咁殺埋嚟

根本送中條例就係23條借台灣單野嘅變奏

出師有名
提升動員能力
點會無用

和平示威真係無尻用

要畀D創意，任何野就算唱紅打黑都可以試，和理非尺度極大